好勁，以為換咗新門

遠睇呃得下人